[BL]召喚腐男腐女hehe!!!!很想很想大大力揸靚屎忽討論區 (29)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

絲打們and小可愛們

突然間覺得個們字好怪

Ko b u are not a窿 唔駛單機

起身了

十點先起身

bb

半點琴晚冇返夜?

開心 瞓喺張床度玩電話

番晏3日 今日最後 聽日又番夜

早晨

新po留明
打緊lol 輸左成日

好頹 唔想出去買早餐
好想同張床合二為一

一齊玩 等半點銅牌carry你

ko 1001果張浣熊定唔知小熊貓/貓熊，好QQ

有半點一半咁cute

小貓熊 不要bb嚟

冇圖冇真相

得不要b 1/8咁cute

半點bb同不要bb被嚇倒

好好笑係咁跳

不要bb一拳一個

半點自貼手手係咪好cute cute

半點係食緊野果隻
不要b係俾人嚇親果隻

半B好少女好萌

隻手仲滑過我

好白

美伏升緊白金

半點掛住食

半點隻手都幾肥肥白白

啱啱想講 好白滑

我台伏 molamola

希哥話肥肥白白成隻豬咁

半點有幫手洗米

新post留名

FREE有第三季呀呀呀

嗚呀
又有得J到出血

haru

我想排少出4
free第二季棄咗

maku

好興奮 又可以睇肉了

真琴 男友力max 又可以睇真遙cp

腐ree

出埋啦，要睇黑研

我反而係棄左排少
因為太寫實又覺得寧願睇翻真人排球比賽...
同咪角色愈黎愈多 但係d名同樣又對唔到...

我主要想j佢哋副body

真琴係我SP
黃瀨係我男朋友
夏目係我老公

不用分得那麼細
總結 : 好想俾晒佢哋屌

有人同我爭 咁啱我都係鐘意呢啲

唔好爭
NP

一齊啦

有fd話free好gay
不過我一於小理 由頭J到尾

有非腐朋友睇晒成季，佢當熱血運動番睇 話唔gay

仲要係佢叫我睇 嗰時唔想睇

我都識有人係咁
其實腐眼看人基
夠有人話家教、黑籃基啦
無視無視

飲凍飲太開心, 勁大啖咁飲落去
而加頭痛到喊

腐眼 睇咩都係cp

會唔會係你位朋友對gay情呢方面神經比較大條
free真係好gay下喎

黑藍老實講我唔係覺得好gay，除咗痴漢黃瀨

黑籃漫畫真係一D都唔腐
但痴漢黃瀨好可疑
比人搶女朋友都無所謂但小黑子唔肯做佢隊友一齊打籃球就喊

我睇普通向既動漫都冇乜特別用腐既角度去睇

佢知係gay野嚟 但佢當普通野睇

我覺得黃瀨模仿青峰都好萌 不過我睇到第三季棄咗了

我好鍾意帝光時期佢地嘅感情，好溫馨好似一家人
所以有補埋小說，希望小說會動畫化

我有時都會睇返青黃同人漫 好正

我都鐘意帝光時期多啲 唔鐘意朋友再見係敵人

真係gay/賣腐定係自己ff佢哋搞gay，我暫時仲分得出
free真係唔係我ff

原來Kevin Spacey而家先出櫃
我一直以為佢已經出咗

Free係賣腐啦，佢都冇限定cp
不過我知真遙係官方嘅

我都唔鍾意睇佢地反面
其實小說版好好睇，無論帝光日常定高中日常都好正
btw到底赤司有咩係做唔到

裡面話唔好侮辱車厘龜

有睇真遙同人
動畫睇咗幾集就冇睇落去
就算有達子都冇用

好大陣亞視味

條友都好有浸gay味

冇..好似係
小說版好正呀

你哋覺得係邊個

牙FRED

小說版有出漫畫但唔係藤卷畫就覺得似同人

坤哥？
不過我聽過好多明星都有拜狐仙

阿妹問咗句係咪近排有負面新聞就估牙fred
佢同坤哥都好有機
btw范冰冰似有拜

我都估係佢，依家發展唔錯點睇都唔得牙fat

諗起佢就諗起一腳踏兩船

佢兩個仲可以繼續唱歌拍劇

婊子配狗 天長地久

上當年我J過陳展鵬

我覺得好多大明星都有玩呢啲
之前好似話吳若希都有借運添星運 跟住佢屋企人接住出事 唔知係咪借咗家人嘅運

半點好純情嫁

一人一個部位

我都諗緊用咩方法保我下年gpa

其實我覺得佢幾靚仔
可惜

就係努力溫習嘅方法

靚仔?辣殺

牙你

唔知鬼仔幫唔幫到學業

人地唔係叫牙fred咩

如果係真佢都好pk
咁樣害屋企人

你仲j過鄭嘉穎

啱啱紅個陣睇落幾pure幾true
但好快就

幫唔到
侵侵唔好咁睇唔開

養鬼仔會搞到肉丸 你忍心咩?

d巫術野唔係求財就愛情 冇學業

d人話戴紫水晶得

我全部都j過

聽人講紫水晶對運程好勁

只要係仔你都求屌 好似係

唔夠力 我想搵d邪d個力勁d

搵邪野幫手之後要還d咩都唔知

一開始講好條件, 準時還願咪得

有條件講㗎咩 即係可以預先講定還啲咩?

會唔會反口要逼你做其他野㗎？

係 然後的通常好厚禮咁還

唔知呢 之前拜開都係天神同佛菩薩, 未試過拜陰神邪神
但我估應該唔會 佢除左祭品同香火仲想要咩先

要人命? 搵替身

靈體先搵替身 陰神要替身做乜
要殺人隨便殺都得, 做咩要殺自己d信徒

好厚禮嘅意思係咪俾多啲錢佢?

咁啲人話借運要還 例如用健康還嗰啲咩嚟?
俾夠禮佢係咪唔會害你?

個陣幫肉丸搵工, 拜完個日見個份就請左
我去半島酒店買盒朱古力, 買個d超貴日本生果, 又有大扎花
零食, 燒肉, 雞, 茶, 酒, 果汁, 中式包 肉丸幫手抬過去
之後份衣紙都汁勁多金銀落去, 之後燒衣同對蠟燭燒得勁旺
表示個神好happy
(不過最happy應該係個壇d師傅)

諗下 如果你係陰神, 你要人地d健康黎做乜先
答應左又冇還就話懲罰姐, 我做足要做既野佢搞我做乜

請評分

你話增加自己觀眾緣人緣，多d人搵自己做野，或者好運D都仲明
讀書點靠呢d幫助到？唔通可以令你撞中溫咩考咩？

聽講紫水晶只係增強你專注力諗野清醒D

可能要還同肉丸既愛情就咁gg

岩呀

撞中溫咩考咩
專心集中d
記憶好d
事事順利

點解講到好似俾夠禮就有求必應咁嘅
佢又唔拎人命又唔拎健康咁咪好著數?

撞中溫咩呢個有可能
但專心同記憶應該唔關事下話

師傅有咩關

害我有咩著數先
我健康/愛情冇左,對一個邪神/陰神黎講有咩益處
但我比香火同供品係現兜兜比, 佢幫我邏輯上比較合理

你都好賢妻，連搵工都幫肉丸搞埋

d供品拜得兩三日佢地咪又係拎黎食

個陣佢冇左零用, 頭家得我撐住 好窮

好偉大
真愛

呢d野真係好難講
你唔係佢未必知佢點諗，有時亦都唔係邏輯解釋得到
正如有時有d人都純粹鐘意損人不利己啦

係
肉丸都做過姑爺仔

咩意思?

咁講真係冇壞處咁款 壞處最多係洗多少少錢買祭品
定有冇界限 例如唔可以求啲咩之類?

唔知呢我都未試過

起碼要有3以上

3好似係合格 要求低

食軟飯靠老婆養咪叫姑爺仔

濫

你信唔信會有咁着數

Adam Smith 話有

我就係唔信 咁著數個個都得心應手啦

因為少人拜

努力讀書

言下之意只要誠心拜佢同供夠祭品就可以順風順水又唔會俾佢懲罰?

出左考試時間表 又有兩科個晚考完 第二晚又考第2科
不過最重要係12月20號唔係夜晚考試 咁就可以去the sky睇刀音live viewing

要你殺左肉丸 之後血祭佢d內藏
仲要殺10個小朋友

但係冇3以上想屌我

奈巴好恐怖

0.78

對我無效

最高係5** 重新評過
我俾5*

0.783
無鬚 最高為2.99

話時話牙fred邊有3

睇動畫先感受到真琴啲男友力

我比4
同埋我有冇睇錯，佢個妝點解好似女人果d妝嚟既

如果標準3係一般，2係樣衰，1係no cm
咁牙fat有3既

個d係冇意義既殺戮
如果我做 我先唔會要野食同花
我要既係人性既醜惡同人之間既不信任
最好係相愛相殺
adam smith教識我既係
如何用最少成本去獲得最大利益
同埋如果控制同掠奪其他人既資源

頭先見到個靚仔呀 好撚靚仔
好多鬚 啲鬚上到的水 黑中長髮
對眼好似朝偉咁憂鬱
嗚呀真係好撚靚仔

牙fred係u 辣殺 柒頭皮

客觀嚟講，唔計人品齋講樣，佢點都唔算叫做樣衰

俾分標準係咩

唔睇名以為呢段嘢係侵仔打

咁佢係2 樣衰死kai子

冇標準

閱巴真係好鐘意刀男～
我刀舞都淨係睇左本能寺咋
刀音都冇睇

s
dse 評分
你自己定唔同分係咩標準

刀舞/刀音/花丸/活擊全部追哂
嚟緊刀舞3有dmm網上live 但個日要交paper

閱巴係咪只鍾意刀舞

淨計樣我覺得有3.7
係咪太鬆手

身為動漫狂熱份子既我
E幾套都冇追
唔知點解好反感日本武士

你個0.7係點計出嚟

睇咗花丸，日常啲

冇圖你講乜都得㗎啦

其實我想講4 不過講左出黎會比人圍剿

侵侵都敢話南亞靚仔啦
半B都要勇敢D

傻豬嚟我哋唔會圍剿半點bb㗎

望住佢氣都透唔到點影

好性感

維克托點會搶YURI張被
佢都唔介意裸體

呢個似勇維 我覺得兩個調返轉就差唔多

渣ga
屌瞓覺 好撚攰

頂我好想睇呀
梁朝偉好靚仔
獨B晚安

咪就係 冇圖
早抖茶b

團長
是說依對好l正
可惜可惜...

雖然作為一個兩年幾老嬸真係冇以前咁有動力...
但係得閒會補翻全部架啦
因為刀音有老婆已經唔可以唔聽
刀舞劇情又好正
三次元緊要d呀閱巴～讀書要加油

好啦
我以前覺得牙fat有4.5
但之後降到負分

隻手

牙fred愈睇愈唔得
最憎人一腳踏兩船

正頭辣殺 半點俾得好 負分王就是他

憤怒到字都打錯

狗男女都辣殺

可以係維勇，但係萌攻強受

痴漢忠犬攻配女王傲嬌受冇得輸

上當年J過佢 點知原來係辣殺

Yurio好萌

妖狐好萌

茨球好萌

................咁都j

佢啱啱紅嗰時拍咗個廣告入面扮臥底定唔知乜q
裡面拍得佢好靚仔㗎 影到塊面勁瘦唔知點解
利申 淨係J過個廣告

好cute cute
我都好想俾人奶耳仔

諗都唔敢諗
咁你仲有冇j曾志偉個奇華廣告添?

冇呀頂你
收皮啦侵仔 你J蝻亞狗仲衰過我

曾志偉=牙FRED

我鐘意yurio多過yuri

咁鄉議局個班個頭奇奇怪怪大條金鏈個d牛屎佬又點睇

南亞靚仔多

up乜鳩呀侵 講緊牙fred關呢班牛屎佬乜事

臭㗎侵 一股壞咗嘅咖喱味
又柒又臭又無禮又咸濕又樣衰 辣殺
你唔好同我講咩大學畢業乜乜乜

同一lv

我都係 最鍾意yurio 佢超萌

我唔否認你講既問題實際上係好多香港南亞人身上存在
但你呢d將成個族群同d負面印象掛勾既思想
根本係歧視同種族主義

有啲南亞裔五官係幾靚，但始終接受唔到佢地啲行為同冇禮貌 佢地真係好鬼恐怖

見到佢拎第一，我好安慰

所以要用學歷把關

我feel到踩中你地雷
佢哋犯罪率高係事實 咸濕係事實 無禮係事實
柒臭樣衰就收返
好呢個話題已完

其實好戇鳩成日話識人要睇學歷 不知幾多學歷高嘅人又蠢又鈍 一啲教養同禮貌都冇
想問吓你會唔會好鄙視地盤佬外賣仔?

地盤佬就係 外賣仔唔係

南亞推廣大使

犯罪率高, 咸濕, 無禮 係因為窮同成長環境惡劣
同樣既生活條件之下, 華裔香港人都會同樣咁犯罪率高, 咸濕, 無禮
這就是mk的由來
只係華裔做完越軌行為(deviant behavior)之後唔會被認出,
但同樣行為南亞裔做完之後, 佢既種族身份同膚色會被放大檢視
係香港人眼中, 華裔偷野係個別華裔人士既行為
但一個南亞裔偷野, 就唔止係佢眼前個個南亞人偷野,
而係"南亞人"依個概念偷野

所以你應該學我咁一野歧視哂所有生活條件惡劣既人,
唔好挑幾個群體出黎歧視

不知幾多地盤佬仲有禮過班所謂大學生
以貌取人要不得

新人？

唔覺得有錢/大學生品德特別高尚
好多都無腦無品自以為是
呢種人出到嚟社會做野通常都比人恥笑同厭惡
就算讀到碩士都有唔少極品

一野歧視哂所有生活條件惡劣既人?嘩我有冇眼花
真正有修養有水準嘅人係唔會戴有色眼鏡去睇每一個階層 即使出身幾咁卑微
你對眼生得太高了

我記得佢好似嚟過

仲有衛生既問題 其實"衛生"依個概念一旦涉及種族問題
就唔似我地平時認知咁"客觀"同"科學"
好多時"衛生"都被用作一種建立/維持邊緣群體負面印象既話語
例如種族隔離既美國同南非, 再早期既歐洲殖民者或者印度既種姓制度
往往都會用"潔淨"同"不潔"既標籤去區分階級
到最後, 臭唔臭或者潔與不潔根本冇人關心,
依一切都只係以科學作為外衣既權力體現同話語, 用黎合理化差別待遇

侵仔你要記住你出身只係你好運 唔代表你有資格去歧視冇咁好運嘅人
你有錢嘅來源都係嚟自父母 做人要謙卑啲對你冇壞處

咁你又歧視南亞人? 咁佢地係南亞出世都係佢地唔好運姐

唔知點解諗起呢張圖 我覺得你寫文寫到走火入魔

對粉紅心心冇印象

睇得有錢人太清高 得七老八十個d會咁, 可能後生係白手興家

講明先我講嘅蝻亞狗係屎忽痕搞屎棍嗰班
呢班蝻亞狗到處犯罪 香港生活但唔尊重香港人到處破壞 又不停騷擾人

文本誕生, 作者已死

gay post唯一知您個名點解嘅人

咁我歧視低下階層係 mk+廢老+大媽+廢中 囉 差唔多cover哂成個低下階層

我講緊有修養嘅人唔係講緊有錢人
有錢人唔等於有修養 但有修養嘅未必係有錢人
唔係咩都用錢衡量嘅 零修為嘅有錢人只會係得一身臭銅錢味

佢係我老公嚟㗎

佢好似幾勁咁
follow左個ig但唔知佢咩來頭

一、MK
周街食煙、亂掉煙頭
隨地吐痰
破壞公物
不務正業/從事賤業(e.g.黑社會/倫敦金)
影響市容
收錢撐政府
任何時候欠公德心
咸濕、物化女性/ 自我物化
父權
社會保守主義

二、大媽
大聲唱大陸歌
大音響跳老舞
唔戴耳筒聽大陸歌/Whatsapp錄音
影響市容
收錢撐政府
乘公共交通工具時欠公德心
父權
社會保守主義
集體主義

三、廢中
周街食煙、亂掉煙頭
隨地吐痰
唔戴耳筒聽大陸歌/Whatsapp錄音
影響市容
唔收錢撐政府
乘公共交通工具時欠公德心
咸濕、物化女性
父權
社會保守主義
集體主義

四、廢老
周街食煙、亂掉煙頭
隨地吐痰
唔戴耳筒聽大陸歌/Whatsapp錄音
影響市容
唔收錢撐政府
阻住條街
係M記霸住個位
乘公共交通工具時欠公德心
咸濕、物化女性
父權
社會保守主義
集體主義

咁你講係呢班人嘅話就唔關低下階層事啦
低下階層係指生活拮据嘅窮人
我想問咁如果一個超有錢嘅mk/廢老/大媽/廢中你又會唔會歧視?

睇行為

依d就一定會

咩幾勁 係好勁
佢係graphic designer 喺Seattle住同做嘢
同Cut有合作
其實我懷疑佢係hehe 佢經常性同一個鬼佬一齊行動
但佢話佢有女友

港英留低一班政務官個個好有品味同"修養"
唐唐飲紅酒, 曾爵士係爵士 又打煲呔又養錦鯉, 曾俊華 又風趣又玩劍擊
許仕仁對歌劇仲好有研究

頂你侵仔嘥咁多口水講咁多原來你係講緊mk+廢老+大媽+廢中
以為你對眼真係高到歧視窮人咁把炮嚇咗一跳

我想講係品格修養 唔係行為修養
有品德嘅人先稱得上為有修養 話之佢飲幾多打紅酒
同樣地日日食大排檔嘅人都唔等於佢冇修養
一個人有冇修養係在於佢對人嘅相處同態度係點 唔係佢平時生活有幾高尚

捉住瘋狂奶佢d鬚
最後再剃晒佢

品格冇所謂 修養緊要d

好萌好萌

8半堂例牌遲到
不過個lecturer都唔理

我差唔多堂堂九點半都skip 就算唔skip都例牌遲三個字
除左入場果下特別柒之外都冇乜野

超萌呀嗚呀 好想養佢

摟打

Laughed

個畫師畫到幾正

終於睇完不死者，準備睇你地推介嘅魔道祖師
不過啱啱見到1.05m，好長

好好睇㗎 藍二哥哥傲嬌女王攻

我down咗新修版，係咪睇新版先

又到放假 留個名

我都想放假

嗚呀仔仔呀

我放兩日

我朋友話似李逸朗同方力申

好有肉地

万刀甲有啲似

好過得排骨呀

一時時啦~係套劇唔多似

我想睇有D肌肉
唔要爆肌

肥 但可食用

半點不由人 已被 多藍侵侵 解封。

掛住侵侵

(擁抱)

好萌

下
我對你好失望

顏值比身材重要

身材會破壞顏值

未差到足以影響到顏值既地步

各位~萬聖節快樂

我寧願要靚身材

死圖

我要健康

睇到呀
謝爾同塞巴斯欽

我都要健康

冇錯 熄左燈都一樣 不如要個摸上手立體d

奈B明明鍾意欣宜

agger 有副靚計成個感覺都唔同

塞巴斯欽同少爺
是說佢完左德國篇我就冇追啦
到底夏爾係咪真係死左？

唔好意思

我要初瓏Minah恩地Yura

欣宜有邊忽唔立體

我要消脂

啱啱交左第2份paper
仲有3份paper同2份report接住落

做咩咁客氣

勇者塔

同仔仔啪點解要熄燈 係直男冇本事要食扒先要熄燈姐
不過model身材既仔仔真係好正

頂唔順就搵人幫手啦

sem尾真係充實

資本主義世界, google下實有方法既

請槍? 不了

欣宜唔係豬扒

講開又講
我成日都唔明點解d free rider反而高分？
但係佢地睇言行舉止又唔係叻嘅o個種喎
到底點做到...？
我好l想做一個高分低能嘅free rider呀

Free 出黎d時間拎去溫書

而家既小學生竟然會同我講樓價同舖價

咁係咩？

童真呢

坦克車

我當年仲係度
活潑動人歌聲演唱會開始

其實我冇諗過真係有人會鍾意唱K小魚仙
鍾意聽歌都係睇超時空要塞

都要溫到入腦先得架...
利申：低分低能

Macross d歌係正
林明美？sheryl? Ranka? Walküre？
我個人比較鐘意歌姫 對組合麻麻
不過綠毛就算把啦
sheryl派表示may’n唱得好
為左聽Diamond crevasse先睇frontier

因為有機器人
到而家都係 有機器人既動漫全部唔睇

我都係

Ranka
但鍾意中島愛把聲
遠藤綾同may'n都好正
BTW肉村呀

有靚仔J都唔睇？？

活潑動人歌聲演唱會開始

笑咗

好多地方都有靚仔j
唔需要睇機器人入面既靚仔

奈巴一定係好想俾我強強

猛一半點降臨

悠一正呀 但係有人太優柔寡斷唔太好....
記得macross frontier 同00同期
D人就話中村同神谷配番時角色嘅性別性角掉轉左
一個配真男人嘅時候另一個就配少女(?)
發現左居然有ミハエルxアルト 依個cp
但係我又up唔到圖啦

又手殘 派 比自己都廢事

到時肯定乘機要奈B反攻

點解近排好似成日都UP唔到圖

應該係我部機問題...？我o岩o岩update 左ios 11

猛一
攻佢嗰個就係猛一

世初係咪有好多篇唔同嘅小說㗎

小說有羽千同桐橫
不過我主要睇漫畫

冇睇桐橫
小說有吉野千秋的場合同羽鳥芳雪的場合
都係同一對CP但以唔同角度去寫

我一搵就搵到橫桐
但唔知點解 覺得讀起上嚟好唔慣

可能翻譯問題

岩岩先見到呢個POST
新人LM

腐女?

萬年個隻，聽開DRAMA，攻控

骨灰級腐女
有冇睇漫畫?
鍾意邊類攻?

國枝彩香/ 貓田米藏/ 志水雪/ 水城雪可奈
仲有好多，例如攻鐵個種，不過上面4位基本上食哂
熱血笨蛋忠犬攻
雷年下 ( 所以寶井理人個D 基本上唔會掂

嗚呀我勁勁勁勁鍾意年下 最好十年以上
年上性趣即減-50
忠犬攻正呀 加埋痴漢mode冇得輸
我受控多啲 最緊要受正

其實有冇人鍾意山田ユギ？
開到29都冇人講佢

好唔負責任咁補充一下啦
千秋篇係世初千秋篇嘅本篇
一開始時間大概係律黎左無耐 (因為律同千秋係律第一年出席嘅新年會有見面月 o個一日係桐嶋同伊集院係律嘅場合正式出場嘅時刻)
去到優退場應該係新年會第二年嘅暑期到
跟著會有新角色 係依度就唔據透啦
羽鳥篇我覺得似前傳+外傳
講翻羽鳥點樣鐘意千秋/佢地同優嘅校園生活
再加1d佢地拍拖時嘅日常
日常part嘅時間就唔洗點深究嘅
反正唔會影響到主線

橫澤嘅場合就桐橫篇
一開始嘅時間係橫澤確定自己失戀次後
之後就因為我雷依對就冇咩點睇

Ps我廢話太多 希望大家唔好太介意我打咁多

我雷橫澤所以冇睇
但好多人話好好睇
世初同純情咁多角色我剩係雷橫澤

最近食緊對CP 係年下一年我已經 隻眼開隻眼閉
基本上得2個雷點，另一個係受高過攻都接受唔到 (大隻過攻都雷)
攻控既原因 : 因為中意既CV 基本上只配攻

鍾意邊個CV？

有機會自爆 香港黎講算好冷下
安元小西

高過攻少少都勉強可以接受 但大隻過攻真係不了 除非個角色好正
點解咁雷年下嘅?只要係年下仲要十年up畫風差我都照殺
就算我畫風係行先都唔理
聲優我唔識同埋覺得冇咩所謂
不過如果講聲就特別鍾意啲好陰柔嘅聲 so sexy

真係攻音
有冇睇鬼燈2？
之前安元去台灣，好多台灣人話佢真人好型

歡迎新人～
依兩個好紅呀～
安元我冇聽佢drama先唔評論佢配攻係點
小西總攻黎 真心會留意下男聲優嘅冇可能唔知

唔廢話呀 唔準樂b咁話自己 起碼我至少知個故事大概係點
但係點解雷呢對嘅

好怕細路仔個種任性攻，大部份師生個年下攻都係呢種屬性。大個D 的話社員X社長都未必咁雷

身材真係底線
貓田有本個主CP 又年下，隻攻又矮過隻受成個頭，雷到乜咁 ，好彩副CP 好好味

呻淫你好 雖然你講嘅我全部都唔識

安元去TW 我都有去，仲同左佢擊掌
小西去上海，同埋今年C3黎香港我都有去

我都怕任性攻其實 但為咗睇個受照殺
最鍾意強攻強受 年下 相愛相殺 嗚呀已射

其實我都唔識 漫畫我只都只係睇咗面嗰浸

好羨慕呀
兩個把聲都好好J

當年仲好PURE 好TRUE 既我玩完鬼畜眼鏡就入左安元坑
安元攻好正，安元受仲正
小西上左岸，不過成日LOOP 佢D 舊DRAMA

横澤其實好好睇，好睇過主cp（我覺得

其實唔鍾意貓田米藏D畫風，不過故事幾好
國枝彩香好好睇，但記得有D係BE
志水雪同水城雪可奈一般，志水雪之前套-ZE-好鬼紅，但我冇咩興趣追

呢兩個都好紅呀，起碼我聽過佢地drama
我都幾鐘意安元攻音，正

未聽過 收皮

橫澤之前太煩膠
佢煩得嚟係公私不分，好憎呢種人

等我睇動畫

貓田米藏個畫風好正，個攻好型
特別係真矢 受控都俾佢吸引到

我睇小說 點解一嚟就好似對受有性趣咁

獨B一齊睇漫畫
我覺得山田ユギD漫畫真係好好睇

之後會變好㗎，佢好人妻

冇呀 只係有時打字打太多 搞到冇心機睇姐

我覺得橫澤唔係會好似律咁炸毛嘅人
貼吧d人講優炸毛佢地已經係咁話中村整衰優依個角色
但係就我個人覺得 橫澤比優更加唔適合炸毛
橫澤個樣其實好攻 臉紅會含羞答答仲怪
同咪當時出桐橫時其實我私心想老師先出優所以有dd唔滿意

大家都好說服我睇漫畫 但係有時連Ko b 貼嘅圖我都需要睇一陣先睇得明

塊面太長

竟然得我覺得有反差萌

我而家翻睇都會跳過晒佢鬧小律個D位
等沖淡對佢嘅唔好印象先開始睇桐橫

呢幾位作者基本上都係整喊過我所以我先記得
一虐我就覺得好睇
佢地D 作品如果有睇開BL漫都應該會有印象
國枝彩香 -- 脫軌系列 渣攻渣受，好正
貓田米藏 -- 請別太過份 / 妄想發電機
志水雪 -- ZE-是 / 花鳥風月
水城雪可奈 -- 窮鼠はチーズの夢を見る 呢隻DRAMA 聽到喊到收唔到聲 (YUSA 中村互攻)，然後發覺佢D 作品全部都係BE

獨行b係bl漫畫嘅bb班

其實冇諗過會有橫澤篇

唔鐘意畫風 畫風大過天

好想教你睇

D故事真係好好睇
畫風睇睇下會覺得好正呀
腐B睇啦

虐虐虐虐!!!!!我最鍾意虐 其實甜到糖尿都鍾意
水城雪可奈聽過佢個名

不過我都係睇完劇場版先想睇落去，以前冇好感

可惜我聽drama係淨聽神谷同田丸嘅
所以都唔算好熟drama...
想問下當時好pure好true點解會想玩鬼畜眼鏡..？
依個game...絕對唔係純愛嘅喎

最推薦邊本

好多人都推我去睇劇場版，但一諗到橫澤D行為就唔想睇

茶b 老師

不過我都玩過陣

agger 畫風大過天
樣衰又比例差90%唔睇

唔單止bl 係所有

我當年都有玩，純粹好奇

等我拎返個HARD DISK出嚟睇睇先

獨B先睇世初

其實劇場版印象中冇咩感情線...
可能係我雷依對所以睇完過目即忘冇咩太大感覺
一開始未出桐橫篇明明大家都估會出優篇先架

貓田近年D 畫風愈來愈似泡菜D 男團IDOL，但佢D 攻我真係幾中意
ZE 好睇，同佢近年套花鳥比好睇好L多
水城有套叫提琴之戀，好虐好正，不過唔中意BE 可以SKIP 左呢個作者

舊式畫風都唔鐘意睇

獨行b不如睇jackass 我都係因為呢本入腐 個攻係腳膠

例如沒有錢嘅畫風我完全接受冇能
睇左冇耐就放棄

我睇過一個短篇係舊式畫風 最後的情書
好虐

沒有錢
最憎啲大眼小嘴柔弱乸型受

志水雪嗰兩本我都想追，但追追下冇追到，唔想睇連載漫

沒有錢根本唔係BL

因為以為隻驚都好PURE 好TRUE
其實係睇左漫畫先，發現遊戲版可以反攻(同多肉)所以就揾漢化
玩完真係番唔到轉頭，之後就開始玩埋花陰，拉麵頭，SWEET POOL， LUCKY DOG 個D

ZE 完左，好多對CP 實有一對中你
花鳥悶到訓著左幾次，得一對CP 中我仲要隻攻一直都未食隻受 決定完左先睇

終於有人講，我好鐘意呢本，買埋書
之前有講過作者，但好似冇提呢本

淨係玩咗拉麵，dmmd同眼鏡，之後果啲未有時間玩

得閒睇返ZE先

中意虐可以睇呢本 水城雪可奈 -- 睡美人
教會學校做背景，不過係舊畫風
新新上面個介紹係 本作是讓我哭的最慘的一本

UP唔到圖唯有放網址
其實好多本都好好睇

好啦見佢得一卷，俾下面茶b

腐B

食完宵夜先睇

英田沙希同佢合作個本 ( 我有聽過DRAMA

邊本

遊佐X日野 之後有揾番漫畫睇

英田沙希都好鬼出名 但我淨係睇過deadlock

呢個畫風都接受到嘅

續集都好好睇
叫愛已到盡頭

Yusa
不過聽人講yusa配受會正好多 雖然我冇聽過...

DEADLOCK 系列正到 安元X中村
仲有エス系列 小西X神谷
2個都係聽完DRAMA 再要睇埋小說，DEADLOCK 漫畫真係等到佛旦

我中意YUSA 攻 ( 攻控 SOR9
YUSA 受我成日聽，佢成日受比安元同小西
典型忠犬女皇
YUSA 同神谷有隻清澗寺系列，淫到

漫畫應該棄咗 睇咗小說，不過佢好似越出越多，就冇追了

我覺得佢配劉同白澤都好受
係黑執事1個EVENT喵一聲個下真係

聽過，都幾正

咁犀利?唔睇唔得

終於吊到旭熙上嚟 明明咁萌都唔見你心心眼
韓漫 two & too

有冇DRAMA推薦？
唔要虐
到而家覺得最好J都係星期戀人
好治癒

deadlock 應該完左?
番外有埋ROBB 個劇情

其實畫風都還可以啦唔係好舊式姐

如果我食白鬼會唔會雷親大家?
佢黑執2個EVENT 張圖係壁咚WILLIAM

而家啲韓漫都幾正

但係未完本喎 同埋更新得超級無敵慢

包唔包漫畫先

包喊

我睇完監獄，但佢出嚟係咪仲有繼續 唔記得了

其實鬼白鬼都OK嘅，不過白澤個款好摟屌
YUSA把聲又好誘人

韓漫超正呀 畫風唔差得話日漫
最重要係好多都彩色㗎嗚呀

包唔包都得

咦！我記得我睇過！

但有冇睇晒就唔記得了

有冇埋只有花知道

有呀，起碼仲有2本，DRAMA 完左
第2本先多肉

嘩啲畫風... 但包喊就挑吓機

睇嚟我錯過晒啲肉
一諗到小受俾人...我就好心疼 英田沙希後母嚟

聽過
個陣好鍾意寶井

不過正常都會睇埋
我𥄫下其他人推咩drama先

其實DRAMA 我多D SOURCE
不過都係安元小西為主

茶B有無咩雷點? 生子生蛋 性轉 人獸 ?

生子生蛋要睇劇情係點
性轉同人獸唔要
以前好似係睇水上D漫畫有生蛋情節，劇情好嘅話應該接受到

講講下又想聽返星期戀人
入落電話度搭車聽先

我都有啲sources，但我都驚推中你雷點

第2集開始小受開始去揾小攻，第3集就捉埋個犯完埋個故事，算係幾完滿

又要考慮睇唔睇返

我都幾鐘意櫻賀明，大灰狼戀愛嗰套 仲要好似係松岡受

雷點係清水

其實DRAMA 聽聲同肉為主 所以如果個CV 偏高音叫到好似生仔咁反而重雷

應該冇drama係清水 差多集集有肉定一兩集有

神谷浩史套言葉花都好經典

絕對係因為野神既關係

有清水，不過真係唔多，多數呢種係SELL 劇情
呢種DRAMA 多數連唔下海既CV 都會配
例如浪川既磁海同小野阪既拉麵擬人 ( 試過聽聽下係條街到笑出黎

無慈悲

呢對哥哥cp都正，正過細佬

同埋佢啲肉都香

七王好正呀

聽開dgs
如果drama聽佢地h個感覺好奇怪

佢地兩個七月果陣先出完drama

係咪得我一個聽神谷配h會出戲？
咁咪唔好聽囉做咩又要嫌棄又要聽
言葉系列個設定係正嘅
最正係Onod同hiroC都用同原聲差唔多嘅聲配
太易代入到野神啦

清澗寺我都有聽呀 依套重點應該係小西x健兒 仲有yusa亂入添
但係神谷好少會配到成冬貴咁
Yusa同神谷合作一定係yusa攻神谷受
另外小西同神谷套s間諜迷情エス列依家仲你我部電腦入面 有d黑道背景係正嘅

野神H戲冇聽過，驚聽完無法再直視DGS
有段時間就因為ONOD同肉村搞到每次見到HIROC都覺得佢好油膩同成日用吸油紙
YUSA同立花花一樣攻音受音都好正 但都偏向佢地受音

我覺得男聲優都分成service 向同唔係service向嘅
Yusa同立花花一定係前者～
是說我覺得野神相處好謎
反而搞到我有時聽唔落DGS
言葉系列我都係聽過一次
屋企有小說都會盡量睇小說
reload係神野我連聽都唔想想...
我覺得再聽得多佢地睇連正常向番都會出戲...

上面提到英田沙希有提過下エス 我都有KEEP 到
清澗寺其實我都係只聽左小西X島弟同YUSAX神谷個2對
小西同野島太多作品，有套シナプスの柩都好經典
冬貴個pair佢呢2年出續集算係咁 畢竟都係隔左10年既作品，會多少少情懷

點解好謎？
楠雄完咗之後冇幾耐我都冇再聽DGS，最近有動力聽個集係HIROC結婚逼住出嚟講返幾句

以前最正視唔到好似平川杉山呢類乖乖仔配H
不過佢地真係好多產

每次睇EVENT見到杉山都好想狠狠 保護佢

侵侵侵, 侵侵侵侵侵侵侵侵侵

應該話我覺得神谷本身就有一種好矛盾嘅feel
姐係好水瓶座嘅感覺
令到佢比我嘅感覺係佢係見面會同其他人互動嘅時候就算幾真都會覺得好唔自然
特別係對onod時 一時會超好笑 一時就冇咩反應

侵侵 侵侵侵侵侵侵侵侵

本身HIROC出EVENT都係時動時靜，例如係迷糊餐廳可以玩得好癲，但去到野良神就好靜
BTW之前好似係潤潤叫佢にさん個下真係好萌

侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵, 侵侵侵

杉山保衛軍團
但見到遊佐係event 上瘋狂s 杉山都好萌，點算

真係有d咁痴線嘅野神飯
如果係咁難怪野神本身就成日被人黑...
話過度賣腐/賣單身人設咁...

半B快D上水翻譯侵語

每次見到YUSA S人就覺得好興奮
杉山令人又想狠狠保護又想狠狠地S

黑籃EVENT D野神飯係咁鬧達子係小三(小你老味三)
好撚痴線
同埋ONOD同達子都唔係第一次合作，早係VITAMINX已經合埋唱歌
班人真係好有病
仲有迷糊餐廳其中一個EVENT有個中國飯有去仲同佢地打招呼
但個女仔係ONOD飯唔係野神飯亦唔飯HIROC
結果比野神飯班人鬧佢唔係真飯，又鬧佢黑HIROC(吓?!)
所以HIROC被踢爆結婚我真係好開心
少咗班痴線飯對佢係好事

你地討論聲優drama既時候係咪爭咁d野
你哋係咪應該提供d link出嚟益下大家

睇完睡美人 點解我唔覺得係be?
我覺得個結局算係開心

不過腦殘飯家家有
我都聽過有櫻潤飯話鈴村係第三者等等
Btw神谷唔算係被爆結婚
被爆出街抱住個女仔後d人聯想到佢同中村光應該結左婚咁姐...
我覺得件事爆光之後小野d嘅相處睇落自然左
無論結婚本身 定係同其他聲優嘅互動 都係好事黎

當然 都有已經離左婚所以唔想提嘅依種說法
不過佢有冇離婚我就唔評論啦

叫mo b分享啲高h drama

B站應該有好多..？ 再唔係就m站..
其實我都好少聽所以唔太清楚

救命鈴村第三者
櫻鈴時期班友未出世

佢冇否認就當佢默認咗啦
離婚個啲我覺得係啲飯垂死掙扎嘅講法
個陣好多人話要殺中村光

Btw唔覺佢同D相處唔自然

我以前都係直接下載
不過b站應該有好多

應該話終於唔洗驚人話佢刷cp所以放開左..？
大概係咁啦
腦殘飯家家都有 我都唔知點解要話人地係第三..
仲話要殺人地個老婆係咩玩法？ 痴線
我覺得唔識得尊重人嘅人已經唔會想理佢地
咁鐘意做keyboard fighters 就由得佢地啦

屌，ios up左11.1終止好好多

仲有啲人剪爛/燒晒hiroc d野，話養咗佢咁耐竟然背叛佢
至於中國啲腦殘飯好多都係齋up，叫佢地影下買咗hiroc d咩野，好多都冇影
其實係冇買咋
而家少咗腦殘飯，睇彈幕都順眼好多

我仲未up
最新部機好像食電咗

你係咪用緊11.0.x嗰個ver？
如果係，真係超食電

以前就下載或者b站
不過我而家係m站等，都好多

唔想up，一叫我up就即刻del個更新檔

睇咗 啲小朋友好cute cute

仲係10.3
之前見你up咗瀨野唔敢up

腐b
Btw邊啲小朋友？

侵侵侵侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

野良神好好睇

尋晚 食到飽啦
晏晝先上水

你記錯左d咩
返通宵呀我

原來我唔係睇呢套

原來係睇咗呢個

我指侵仔
半點咁賢惠點會落老蘭食腸腸

漫畫好正
動畫第一季後面改咗仲要改得唔好睇

睇埋續編
好好睇

半點都好想落去搵侵侵

你哋討論到咁高興竟然係好少聽

好鐘意日本神話題材

你長期捕住老蘭，見到亞洲人x鬼佬cp廿歲就係侵巴同肉丸

係改左
但原作有畫到動畫原創人物嘅番外
都算接受到嘅～

可能落到去見到十幾對

續篇係邊篇

我只聽我有睇開既bl漫既drama，聽過TC 憂鬱，h呻吟好正

廿歲頭應該可以縮窄範圍

我最近都冇乜點聽 走去睇小說

有冇好聽bl drama介紹

仲有緒川千世果D

M站好多 但係冇b站咁熱鬧

前嗰排又j咗松岡套估算錯誤的心

mo b應該好多貨

嗚呀 我都不停loop桂木bb呻吟聲 好正呀

好似叫愛已到盡頭

應該留意吓邊個仔仔不停侵侵侵侵侵侵

我前排都係專注睇小說冇咩留意

現實都侵侵侵

呢套真係好正

小說想像空間高，好鐘意睇

我唔追聲優淨係知tc城谷叫立花

佢點會喺街侵侵侵咁智障

順便睇埋佢地嗰套我才不會喜歡上你⋯太長唔記得咗
但冇咩肉

我有FF過侵侵係街邊侵侵侵

呢本內容大致係點，點解我好似對個名冇印象既

攻同受細個係同學，成日一齊玩，之後攻話我地係朋友咩？到高中再相遇，發現攻完全唔記得受，受就話要復仇

就咁講似好陰險，其實係蠢萌漫

正

佢fb都po侵侵侵侵侵侵侵

呢套勁萌呀
返去翻睇先

話說我尋晚喺b站睇天若有情，伊麵x鷲哥果套tvb bl劇
屌，d彈幕睇到好好笑
伊麵鷲哥既大佬生抽王發現佢哋亂倫，佢d演技好浮誇笑到有腹肌，佢仲激動過亂倫兩兄弟，打極伊麵條浴巾都無跌落嚟，之後又喺咁打bom牆好激動，好似佢先係比人奸果個 ，之後佢帶暈左未醒鷲哥去廁所淋水沖醒佢，生抽王無整醒佢之後無啦啦嘔之後仲攞花灑沖自己個口，彈幕喺咁話佢幫自己加戲

咁呢本我好似冇睇過

我都真係諗過侵仔現實都對住肉丸侵侵侵 跟住肉丸會反白眼

奈巴有侵仔fb?

吓 咁激
link plz
利申 唔知咩黎 太細個

喺屋企應該會，喺街佢唔似會咁

佢自己講 但如果佢個fb冇set應該google到…?

好好笑

記住開彈幕睇

完全唔知叫名都搵到㗎咩

你哋去睇，笑到痴線，連埋彈幕

好長 今晚先睇

x2

90年代tvb有部劇叫天若有情
裡面有段劇情係伊麵係黑社會大佬，鷲哥去左佢到做卧底，但鷲哥唔知自己阿媽係邊個，所以佢哋係唔知佢哋係同母異父兄弟
鷲哥仲比伊麵女女女左
最後有一幕係鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，打極伊麵伊麵身上浴巾都冇跌
阿媽叫生抽王停手，話佢哋係兩兄弟，之後仲好激動，係咁中bom牆，好似自己先係比人奸果個
佢後尾拖暈左既鷲哥去廁所淋水，沖醒左佢同佢講伊麵係佢細佬後又無啦啦嘔，再搵花灑沖口，比知道真相既鷲哥仲激動，彈幕係咁話佢係咪幫自己加戲
估唔到生抽王都有演技浮誇既時候，笑到有腹肌

bl線剪輯版，記住開彈幕睇

我以為係d人ff剪輯
話晒佢都叫個明星 點會咁攪佢

就咁睇文字都好好笑

估唔到tvb果陣d劇情咁爆
伊麵第一次奸完鷲哥，鷲哥醒左去廁所找佢晦氣，佢個樣仲好串咁講你唔鍾意我咩
病嬌黑道攻x軟萌卧底受
兄弟骨科年下，好爆

[開始痴線]幼教教材：我是中國人，我愛我的祖國，我愛五星紅旗

真係冇錢唔好生
Btw香港今次係真係來生不做香港人
之但係做中國人做衰囉

我都聽到有同學去實習嗰間幼稚園教緊「我是中國人」

真係有得走好走

貼圖又得啦喎..

終於貼到圖

香港人自作孽

美咲竟然咁體貼

我都好想走

走唔到

唔做腥講淫 做蚛蟈淫

睇咗，但唔鐘意佢寫到學長咁樣

好想做挪威人

阿聯酋+北歐

學長啲性格搞到成件事唔覺得虐

荷蘭都好
不過啲男人好多禿頭

D人話土耳其仔仔好正

有鬚都覺得正

佢對唔住吉田

呢兩個爭啲喎清

學長著重性多於愛
唔一齊都係件好事

今次俾3

重温+追緊19天，終於睇到賀天出場

咁低分

嗚呀賀天大總攻
呢類強攻好正

抽中石油國仔仔首抽
你想食咩國仔仔都得啦
唔求自己靚仔 只求有錢首抽

上面好似好污糟咁
下面太成熟

有錢就是王道 包養幾多唔同type嘅仔仔都得
食完成熟再食嫩口之後再食返叔叔

下面嗰個幾靚仔
直接無視上面

雖然有鬚鬚 但都上唔到2

賀天同紅毛都出嚟啦

有邊個評到5分，想知

欣宜

兩個我都俾五

收工，番去些牙drama 比大家
不過都係 遊佐杉山安元小西為主，有冇人啱

直接賦予最高評級5**
並且場上覆蓋100粒額外星數

欣宜係女人不適用

係咪同一個人嚟?一二好正三又差啲

後生同老左d既分別
而且鬚鬚長左

下面好似禿頭咁

實會有

啱啱發現第五張有隻腳

太重肉我怕會嚇親大家

直接食用 無需加料

求肉圖

隻牒既封底

有無大圖

Bra

Tom Ford 大叔同佢男朋友

JeffreeStar 同佢男朋友

嘩下面正 so sexy

第二張最正

影屋企個隻
話說當初係代購拎呢隻牒時真係祌級羞恥play

係兔女郎衫黎
同埋其實兔女郎先係攻

郵寄算啦

Js ig有段片 un個pat un到我都爭啲頂唔順

未睇就已經被逆cp...

睇完都迷咗呢對

我一開始都以為兔仔係受
而兔仔一開始的確係比人綁住同用道具入左
點知最後比人夾硬騎

CV 安元(兔)X平川(主角)

等唔切

安元配兔子攻

突然間好攰

推一推まさお三月

竹馬竹馬，人妻攻

呢個作者正

有冇bno，有既話到你七老八十果陣，英國佬應該會大發慈悲比bno平權

應該係鬼佬多數禿頭

聽講土耳其d人脾氣好差，你頂得住家暴就得

蕉b應該岩

唔知有冇人提過，不過我照講

咁點樣尋真愛 ，到時d仔仔個個貪我d錢先同我一齊 ，我接受唔到呀

七老八十都嗰頭近
蒜9數

第二張我比5*，其餘唔岩

今朝都睇到

唔洗驚，呢度咩口味都有，大膽地貼啦毛毛

我都俾5* 超靚仔

請問要去邊度聽

D鬚唔夠多

係咪爭咁d野呢

其中一個演員

不過我好少睇劇

有仔女就帶仔女去英國啦

肯定係受

嗚呀～好勁

我都少
一講劇，就諗起話煲咗十世嘅skam

我都係
尤其亞洲，感覺佢地演得好唔自然

如果係講愛情仲少睇，望住佢地錫會好尷尬

嘩好撚正呀
間條衫嗰pair好正好靚仔
床戲好正呀我暈喇

台灣無論係言情定bl劇都好有浸膠味
bg就瑪麗蘇，bl就傑克蘇

嘩好勁 係咪隆過?

呢套好似係台灣拍？唔知劇情講咩

佢太瘦，蘿柚冇乜肉

亞洲劇真係錫得好避忌咁 好唔自然
唯有顏值搭救

屁股都有得隆 唔會坐爆㗎咩

台灣之前有套bl劇，我財過d片段已經覺得好膠 ，

但好似好有彈性咁 騎功了得

睇過d片段

逆襲好唔掂

外國好多明星都有隆 隆到個比例勁奇怪

淫零

坐爆好不安

佢蘿柚好扁

呢套個男主真係柒到 完全投入唔到

咁都扁? 好突喎但係好似好硬咁

諗下都覺得好恐怖

你哋有無睇水千丞本bl小說針鋒對決改編套劇
走兄弟曖昧路線

但上癮選角非常好
就算係金露露都好跟原著

唔應該用扁，應該話個蘿好細
個人又好瘦，我覺得唔係咁好睇

呢張就正

背脊成條S line

本篇:

怕雷可以去官網聽下試聽先 安元受音 (雖然係攻)

唔雷，好正 ，多謝毛毛

嘩好正呀 條線好靚 勁好肉

連班主任同媽咪都選得好好

冇睇劇

點解絲打叫毛毛嘅?個名日文讀毛毛?

聽咗試音，平川真係好正

速水モトヒロ←MO B個名嘅來源？

唔知點解覺得好懷念
可能真係好耐冇聽drama

個日文字好似係日式毛字嚟

白滑彈
btw求正面

好勁 個USER NAME 真係隨手見到個馬甲就打左落去

後面係咪Kevin嚟?好似樣

1仔啪啪啪右邊果件個蘿柚仔會彈下彈下好正

冇正面，我就咁喺google search

唔似

kevin係邊個

讀莫
莫拖HE羅(??)

我初時仲以為你鍾意秦博基

Kevin Warhol

好靚仔但皮膚好似好乾燥

茶b觀察得好仔細 但真係好靚仔
咩人嚟㗎？演員 ？

咁都睇到乾燥！！！

岩岩search到

所以我地可唔可以叫モトヒロb做毛毛？

pornstar
佢超靚仔呀 佢做0一流 做1唔好睇

推倒嗰下笑咗 但好表現到男人嘅力度

佢閃嗰吓笑咗

有點太正

好親切嘅叫法

電腦睇幾清楚
初時以為係毛，但無理由成個PP都係幼毛

睇開歐美gay sex scene，再睇亞洲覺得好尷尬

我都用緊電腦，大圖嗰時睇得出啲皮膚一般

會唔會係件衫d毛痴落蘿柚

睇正面係可愛
頭先嗰張有5星星

好好笑
我以為你觀察入微到放大個pat嚟睇

佢做1乸乸地唔好睇

歐美入戲好多
真係感受到嗰種sweet

如果係毛應該會好似大腿咁樣
PP同腿背應該真係好乾
搵個小攻幫佢搽cream啦

係呀佢皮膚真係麻麻地 但身材好正

我就咁手機app睇，咩毛都睇唔到

點先算好睇嘅1 好man？
我未睇過gv 要浸耐少少腐海先

我都覺 佢太受做唔到1

歐美會感受到愛，亞洲只覺得尷尬

茶b摩擦力好強

我都係用電話 所以覺得茶b咁都睇到好厲害 小受需要滋潤

我介紹過一d我覺得好正好有愛既gv，你可以睇我果D

靚仔先有興趣深入觀察

你哋睇左我今日推果部天若有情未，伊麵喺裡面真係好靚仔
希望有人可以整生抽王痴左線係咁打bom牆既gif

笑到停唔到

對我嚟講要啲時間
我之前有click過好似係ko b share 出嚟嘅link，但得好短，而且得兩次機會睇個trailer，之後就冇啦

我浸咗陣都冇睇GV同劇 未跨過GV大門

來吧

trailer短片應該係我些牙

我睇過咁多套冇一套有愛得過呢套 交流超正 個0又靚仔
獨行b可以睇吓

GV無愛
想睇有愛嘅BL

sor記錯
其中一條兩個都好靚仔...

原來電話開唔到個網 要開電腦先睇到

果兩部trailer我搵唔到免費長片 ，之前中國未掃黃前喺中國網友果到收到好多資源，依家全部比百度雲變晒八秒

已偷偷拷貝連結
但ph之前我睇新聞好似有毒喎

係雨b些牙 我都記得睇過

我些牙果d好有愛架

係咩 咁唔好開住
我睇app又好似冇事

GV的話以前好中意睇呢對

手機開唔洗驚

原來有app

呢個又咩嚟
今晚打開了新大門

個app好體貼㗎 可以轉app icon變得好隱閉

我已經唔記得D LINK係邊個打邊個SD
個陣你地SHARE咗好多未得閒開嚟睇，到而家懶得追返PO

之前雨b介紹過Levi Micahels
我搵過佢啲片睇 做0真係好撚正
個屎忽勁好肉地

睇文字係好好笑
但驚好虐
最後係咪分開咗？定死Q咗？

但樣都膠到咁唔差在整埋個patpat
不過唔排除佢有padding

第一個音係mo

兩個都byebye，我唔覺得虐，因為佢哋對手戲唔多，仲比生抽王同彈幕搞到笑左

係咪Wes Campbell? 佢有條係同Joey Mills拍 勁正
但唔知你係咪講緊呢條 介紹得太多

上面張相影得佢勁正 但google過其他相又好似麻麻 一時時

我有睇
裸露戲有得同got揮
不過bl位好少

佢應該都有整，但佢素顏其實唔膠，係殘咗啲

你貼got果d嚟睇睇

腐b 睇trailer慢慢嚟

真係要慢慢嚟

會被ban

嘩好多紋身 第一張好正好靚
佢瘦到面都lip晒

貼youtube

佢女裝唔好睇

我跳到佢地第一次H
笑唔停點算

笑到今晚唔駛瞓

條link開出嚟就係簽約儀式?點解睇唔到雨b講嗰啲嘅

下面有集數揀

你唔鍾意我咩，伊麵講呢句野果陣表情係—>

啲彈幕多到遮晒個畫面 我電話揀唔到集數睇 一揀就找不到網頁 淨係睇到簽約儀式嗰集
等開電腦先睇到

覺唔覺得交流好有愛?

年下攻
鄭伊健好軟萌
但結局都好好笑，最後係碼頭係咁嗌阿媽個度笑到唔停

你用手機版即係，呢個可以揀

有冇睇生抽王中bom牆

好想睇 但而家唔得閒

有
淋花灑個度佢無啦啦淋埋自己

痴撚線

伊面摸嘴唇嗰幕不得了，做得好好

彈幕話佢用唰口水，係因為幫受含過嚟

旭b都有睇十二大戰？

其實係咪膠劇嚟，癡線

漱口水

原來係十二大戰
好唔好睇？

好想睇小說版
但唔要BE

cctvb自古以來都係出膠劇

睇到喇啲彈幕好好笑
背景音樂暗暗的吹蕭你懂的

幾好睇

戰鬥正常動漫 非腐
血腥

你地都好淫
成日笑半點淫

非腐都可以ff 考慮下睇唔睇先

好仆街d彈幕

西尾維新D書通常都唔會點腐到

真係好鍾意去B站睇彈幕

呢度好好笑 佢淋埋自己做乜鳩

第二次啪啪啪，彈幕仲話鷲哥身上有落灰，好似d傢俬無打掃一排積左塵咁

但如果係啲伏線多嘅劇就唔好睇，成班劇透撚嚟 中過伏

真係勁好笑

佢嘔完，用花灑朗口 ，彈幕話佢幫自己加戲

仲有伊麵條浴巾打極都唔跌

反牛頓浴巾

解憂雜貨店同你的名字呢類一定唔可以係B站睇先

之前係b站睇durarara，睇咗幾集已經俾人劇透到癲咗

冇係B站睇DRRR
不過我覺得冇睇小說嘅人好多都冇耐性追動畫
但肯比耐性追嘅話真係好有驚喜

睇完雨b套天若有情 全程都…
d關係亂到…
鬼佬明明先係真愛

請問依度有冇薯餅食 ?

邊套

韓漫 燈籠鮟鱇
畫風勁靚

咁似火黑既

我屋企有

有冇睇窗外的窗，一堆肉

薯仔就有個(指向半點)

有呀 但我頂下咗架 唔知邊度有得睇

奈巴你重點錯左呀
套劇bl感情線太少睇唔到d乜，反而膠劇情同演技先最好睇

最後呢張d劇情同上面啪啪啪唔連喎

係唔連 我覺得呢張靚所以貼埋

頂，啱先check返，真係下咗架

好多都下咗架呀 平時追開都唔知邊度睇返

講起DRRR又係甘楽ちゃん出黎嘅時間～
是說其實drrr淨睇動畫(特別係第二季)會係唔明
因為佢雖然冇skip劇情 但係就skip哂d心理描述
所以d角色會比人覺得佢開左掛/ooc
我係同我呀妹睇嘅 我睇過小說佢就仲未睇
然後我呀妹睇睇下就會一頭黑人問號咁
Drrr要去b站睇嘅人 一下係重睇嘅 一下就唔怕劇透
再唔係就淨係睇聲優見面會
Btw推介一下SH同與折示臨也共度黃昏系列～
SH劇情意外唔錯嘅...
臨臨篇就淨係得臨臨會出場
兩本都係接正篇結局嘅～

又手殘

呢個好似有，你睇下有冇

有冇刪肉就唔知了，未check

我D FD睇第一季唔明唔肯繼續睇
所以叫咗佢地睇小說
結果佢地剩係肯睇EVENT

嗚呀唔該晒腐b 但呢個係下架前 之後已消失了

我覺得好多淨係鐘意煲劇睇動畫然後唔睇小說唔睇漫畫d字嘅人多數係因為本身唔願睇字
當然睇小說都唔代表鐘意睇書/文字...
我呀妹又係咁 叫佢自己係書櫃入面拎黎睇左先
又係唔願意 搞到一路睇一路停住黎問我...

佢地本身都睇小說，全職高手幾百萬字都睇晒
但因為DRRR動畫睇唔明所以佢地冇興趣睇小說
唔睇小說好可惜

我都唔鍾意睇漫畫既小說，所以世初d小說我都冇睇

如果係物語系列嘅話我估大家都係j囡囡多
Btw物語有咩咩x曆依個神奇cp架

P站真係搵到都真係嚇左一跳呢

DRRR本身係小說，之後先改編動畫
雨B都睇啦

其實物語系列係咪睇小說先會好D？
睇動畫我覺得幾悶下

我連動畫都未睇哂所以都答唔到你
聽人講就劇情都係一樣嘅
我覺得依套係要同佢個電波相同先會覺得好睇
就好似絕望咁...

而家出到第幾話

之前睇高登D人話一定要睇小說
但我見動畫黨好似好多冇睇小說都覺得好睇
絕望先生

絕望原作大結局係爆嘅
仲疑似有hehe結局
Btw松來

咬奈巴 （咬

我睇到40之後就下架了

試過睇一集物語系列 睇到暈暈地

竟然無人
btw 一到sem尾慘過食屎

到時翻工會慘過食兩舊...

今晚腐b要通頂趕功課了

頂竟然有啲萌

今晚ko b要繼續憂鬱的早晨
齊齊用第三人稱做小萌受

而且要食成世

有時見到啲疑似hehe都想試吓咁玩但淆底

獨行b 我哋下世要齊齊刷靚首抽做高大靚仔hehe二世祖

點解要咁做 放過獨b啦

我覺得高係最重要，矮係成世冇得改

冇點解玩吓

雖然要做project
但係甘楽ちゃん嘅心會留係度架...

咩都好似好重要咁

甘樂ちゃん永遠長存

坐地鐵睇呢個post 好危險

毛毛 唔危險 呢個po係溫馨向

請將亮度調至最低

但如果矮中上vs高中下
ko b你會點揀

但矮成點?同埋中下成點?

已經較到好暗，但我心虛

柒菇碌貓貓

好難俾到例子
但我係點都會揀高但中下

有冇人睇過fox嘅殺戮秀

Ko b
是說點解句野有種甘楽ちゃん唔在生咁嘅...？
唔會掛
即使對腳比小靜靜整斷左
都仲存在架

利申：臨臨打手

其實我都係

咩嚟?劇?

頭先眼花以為右邊女女冇著褲

小說，長長長篇
我之前睇過fox但好似棄咗
啲人又話呢本好睇

做咩學半點

因為半點萌...？
是說冇人偷偷留張圖就走

好正

亞洲劇演員真係錫得好唔放 情侶錫邊係咁

最危險係個名

唔得，我愛三日鶴

我對大俱利情有獨鍾

大家嘅甘楽ちゃん都係危險人黎☆
例如放d大家雷而我又萌嘅cp雷死大家~\(≧▽≦)/~

請大家無視以上嘅野啦弓...好嘔心

第1150張刀亂wallpaper

想知閱巴你有咩刀男cp係唔食架？

例如呢

不在乎cp與否
只在乎有愛就夠

上面嘅三日一期呀～ 我知依個cp好冷

港仔？

點解D 大叔可以咁可愛咁傲嬌 好想狠狠調教佢地

茶b
港仔我諗就算冇睇aph只去過下同人場嘅應該都有見過..？

有諗過係咪APH，真諗唔起係邊個

(語cos成大叔嘅甘楽ちゃん)
大叔就大叔...跟本不可愛呀o(︶︿︶)o
甚麼？我..我才不可愛...
不準說我可愛！(*｀へ´*)
說我可愛 我也不會高興呀..
是...不會...絕對不會高興
⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄
我..我才不是少女 我是大叔！

大概係咁..？
Ps用台灣腔朗讀 效果更佳～

之前係CW買咗好多港仔本
但都係睇過一次而家作收藏用

Aph人太多啦～冇睇記唔到好正常
不過aph真係好l基 產糧者眾
配合三次元關係效果超群
真係想補下國家關係嘅真心可以一試～

到而家都覺得aph event係聲優event 中最好睇，2年都係

btw 食法英 獨伊

配合少少女王食用，效果更佳

配隻忠犬虎牙攻

但係米英都好萌

雷年下

大叔正呀

法/英
米加啦比小西自攻自受一下
Btw我係北區欠黨

其實我都覺得年下好雷
但這陷阱這陷阱這陷阱偏我遇上

屌lag 1 lag post左3次

無謂令你令你令你令你令你令你令令你令你令你令你令

忠犬年下攻x女王傲嬌受...？
其實漏左一句吵死了
┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻
其實依段野係參考真人真事嘅
雖然我唔太理解日本人點解咁鐘意讚人可愛...

萌萌半點

其實我都中左，食緊個對隻攻細受1年

雷到要po三次

吵死了簡直係口嫌體必備

1年其實我覺得冇咩年下feel
我家姐朋友都雷年下 佢話最多攻細一個月

因為食個對係韓國人，個邊細一年都要叫人做哥哥，但隻攻唔肯

細一年其實中學生D 後輩X前輩已經雷架啦，唔排除年紀細係原罪

咁你係咪冇睇過啲大叔受漫畫?
我覺得年下好有愛好正 個受大過自己都會愛上佢

有，因為可以大叔攻大叔受
本身好中意用大叔做設定
載眼鏡+10分
黑髲+10分
短髪(清爽)+10分
虎牙+999999999分

大叔虎牙好違和 好似未見過
眼鏡受(金屬框)+9999999999 (膠框)+0.9
眼鏡攻(金屬框)+9999 (膠框)-99999999

跪求大叔攻大叔受高汁漫畫

我反而對大叔冇太大興趣
如果本小說係講大叔 就算好好睇都唔會睇
年下冇問題

未睇過大叔攻大叔受 可能好正
如果係後生攻大叔受就perfect池嗚呀

mk

其實我都鐘意年上，不過最緊要萌

我都係...
未去到雷嘅
只係會覺得怪怪地 未必睇得落去
好似純情兔咲同小忍o個對就係
一黎攻過三十就差唔多大叔 二黎年齡差太遠
世初桐橫o個對都係例子

Btw韓國計同齡會有d亂
佢地三月開學
所以二月出世嘅都會當之前一年出生
而佢地要夠18歲先入到u
例如2006年嘅話
咁1987年3月至1988年2月出細嘅就係同齡人
但係有時仲會分你咩月份出世
有時就淨係睇年份唔睇月份咁
所以我地就會唔理解

Ko b姐姐

大陸啲小說其實有時候好on9 因爲只係三十幾就會成日話自己係老男人，大叔
我心中起碼過45先係大叔囉

暫時淨係接受到純情世初既年下
小忍好可愛

Quak

因為佢地生得老，大叔味濃

agger 3x都好後生姐 但啲人成日話大叔
我都覺得40+先叫大叔

我廿四己經覺得自己老
因為而家d gay好後生
有d 12 13已經老江湖

睇吓佢條頭髮幾mk 半點係咪好仰慕佢呢

唔講都見唔到佢條呆毛
好cute cute

有冇咁誇呀12/3已經老江湖?
其實我都係大你少少 但見到啲00後都覺得自己好老

渣ga 條毛先係重點
cute到好似公仔咁

咁似乎真係唔同學年，
純粹隻攻覺得同受相差唔到一年所以唔用敬語，直乎全名，
好中意隻受因為咁而扭計 ，要推倒要推倒

虎牙大叔，多數本身唔係人

咁每個年代都總有d咁嘅人嘅
00後都仲有好多A0嘅小弟弟小妹妹
雖然戈地嘅年紀A0好正常 至少正常過我A0
Btw原來本點比我大少少
我一直以為細過我

原來甘b咁細個咋

趕住去上堂搞到手快快打錯...

樂B同腐B都仲係學生
好羨慕

以一個仲係讀緊final year嘅人黎講唔細啦
我都廿三啦

樂b 唔夠我搶夏目 （踢走

半點b絕對係諗多左
夏目係大家嘅

夏目係我既 其他你地要
最好可以養埋貓咪老師

都係差少少啫，大家心境都係咁後生

首歌真係好正

大家都好細
80後路過

做咩變左自爆系列

咁吹左咁耐水又真係好難連少少野都唔自爆嘅
更何況明知唔關自己事
就好少人會花時間去記住
大概開左一個訓post就會reboot 哂架啦..好似係

姐姐

大叔既定義唔同
40+不可食用叫 阿叔/中/老坑
60+不可食用叫 阿伯/死廢佬

2x - 3x 可食用好好j 先叫大叔
45+ 可食用叫熟男

關係等同姐姐&阿姐

熟男個名聽落仲young過大叔
但2x-3x叫大叔 45+叫熟男

因為輕熟男係指20 30 但成熟d個type

20+點都唔會係大叔呀？

應該係咁先啱
1x-2x 青春少年
2x-3x 輕熟男
3x-4x 成熟男
45+ 大叔

會 因為好似係日本來源
唔係真係等同我地既阿叔
多數叫人大叔都係女子初/高中生個個歲數
所以大學/社會人被叫大叔好正常

35+係咪叫人瑞?

唔怪得楊千嬅早係幾年前已經被叫人瑞

純情的只鍾意大叔同小忍果對，以及社長果對，主cp反而無感

奈巴好專業

2x仲叫青春少年？
過左廿歲已經唔算青少年 ，應該叫青年人/後行仔
<20青少年
20-30少年/輕熟男
<45熟男

25+已經係中女/中佬

見到25+係中年人都唔敢再留言
要諗定退休之後嘅生活

人瑞在此

心態比較重要～
大家要追求嘅係一顆青春但成熟嘅心...好似係